好討厭啲的地鐵柱女柱男

如題

靚女除外 捉住條柱頂到佢走為止